{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(팔달문) 허브"
    },
    "text": "当ハブモーテルをご利用いただきありがとうございます。 客室の連泊使用時に追加料金が発生することがあります。 連泊利用のお客様は客室を空けない場合、追加料金15,000ウォンが発生します。 華城行宮、龍城丸鶏、珍味丸鶏、長安丸鶏は徒歩1分の距離に位置しています。 客室の利用基準人数は2人1室で、3人男女同室での宿泊は入室できません。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 未成年者は利用が制限されており、男女同室での宿泊は禁止されています。 ペットはお持ち込みいただけません。車両は1室あたり1台のみ駐車できます。 客室状況によっては、ご希望の客室タイプで入室できない場合がございます。 フロントでは、ヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液を無料でご利用いただけます。 現在、スパ/ワールプールは騒音が発生し、機械の作動を停止しました。 スパ/ジェットプールのご利用にご不便をおかけして申し訳ございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハブモーテルの連泊利用時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用のお客様は客室を空けない場合、追加料金15,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ハブモーテル周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "華城行宮、龍城丸鶏、珍味丸鶏、長安丸鶏が徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の利用基準人数は2人1室です。3人男女同室での宿泊は入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されており、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットはお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "車両は1室あたり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "希望の客室タイプで入室できない場合はありますか？",
            "answer": "客室状況によっては、ご希望の客室タイプで入室できない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "フロントでは、ヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ワールプールの利用はできますか？",
            "answer": "現在、スパ/ワールプールは騒音が発生し、機械の作動を停止しました。スパ/ジェットプールのご利用にご不便をおかけして申し訳ございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 403
    }
}